落街唔夠兩個個字又唔想用個口罩可以點做？

表示嫲嫲住附近 想過去食住家飯
用紙巾噴酒精遮面得唔得？
定用滴露濕毛巾遮面？

豬嘴

無罩15秒都中招

深呼吸一口氣跑過去

記得全程樓梯

唔戴

不常運動嘅絲
未跑到已經缺氧暈左

住邊
揸架單車車你去

閉氣衝

用住綿嘅頂當先

如果口罩充足我願意屋企都戴口罩

真心 可以用自制紙口罩

空曠地方 唔怕嘅…

巴打呢個時勢仲用單車溝女唔掂喎

15s 點買餸

lm

明顯標題黨